講真：有冇人覺得連登會員：鄭欣宜（前名：鄭俊弘）份人好on9

又拾下拾下咁

轉ac未

講講下都覺唔好意思

又關ac咩事 ac米蘭

歡迎大家暢所欲言
等佢正視問題

希望弘會員退黨保平安

34

條友好撚多基友

影個肚腩上黎睇下先評論

34 你唔好咁啦